[求眾將平安回國]利物浦 對 熱刺 3

誤中
求利子介紹好工

做賊啦

做鴨

個市差，都唔敢亂咁裸辭

今日in 左份internal transfer
似唔收

洗碗, 樓面果D仲好缺人喎

廚房 運輸

邊有咁快知

有排差喎
嚟梗幾年仲大鑊

Me20年剷車經驗個個老細都請我跳糟

我個friend同我講而家洗碗出到800蚊日請人，佢話想去做

賺埋唔夠睇骨科

個市左講左幾年啦

咁老實，係見到開始差，我航運業啲支那船開始小，仲要好多係做數船

仆街 兩年後grad

我個行做教育, 唔太影響到
不過我細職位應該點都我影響唔大

其實支爆已經發生咗，不過支那消息唔流通，冚得到

個市差由十年前我畢業講到而家啦

Magic Cycle again

點會唔知
睇下個人工島
擺明放水比支那頂住個市
仲要周圍不斷起/拆樓升GDP

冇支爆使乜明日大嶼嗰六千億幫手
貿易戰殺好多小商家

Trade deal未達成
至少下屆大選前沒完沒了

支共最仆街係死唔發展西北
方便死攬發展中國家嚟攞著數
一方面吹奏自己第二大經濟體
一方面同人攞發展中國家subsidy
咁撚肉酸嘅嘢真係中國人先做得出

咁多專業人士

共享祖國榮耀

支那人一向無恥
支爆又搞到要迫交稅, 咁樣頂唔到幾耐

華為美

佢老母，真係唔好提，火都嚟
不過港豬已經百毒不侵，完全無感覺

係咪有得走好走？

降低reserve要求 債轉股 syndicate 改埋alm預測
仲有好多手段

最好生意差到陸續倒閉

走到先得嫁

諗緊係英定香港

蟻民一隻

有米留有後路

失業 有無工介紹

Next topic廢青不得進入

巴打新面口？又失業？

老老實實 樓價物價咁高都冇人反政府
真係垃圾

頭先睇新聞
死都唔很去嘗試變單程證制度
真係嬲到震

Dybala定de ligt緊要啲？

屌佢全X

返工緊要啲

真係國家分裂 我諗我會笑

oral 8.0 唔容易wor 你寫作得6 ?

6.5 Reading 都係呀
根本就on9 有乜理由平時做野要用英文
Test會咁低分
證明Ielts 可靠性好低低

人生冇目標，睇人仆街都幾過癮

我就係咁諗

最後機會已經無咗，底牌已經開咗

通過教育,傳媒,政策馴化曬喇香港人

奴隸獸 東一隻 西一隻

死局，冇得救

想返嚟都唔敢返

scotland

今日未叫春

好喜歡她

FSG 疲倦了 在高普領軍下
這文尼 若果無入球 會像這般嗎

點解jelly連sub都無既?

睇牙醫

蘇格蘭興爛牙
阿當 啫哩

收工了

仲有樂子背傷

好想要dybala

想問咁多位大佬 銀行back office邊個位又有錢途又冇咁chur

Compliance? 利申讀會計

直接返利好似好嚴重咁?

如果兩個一齊傷 左屌摩右米拿
一場失10球不是夢

Who needs a bus when you have a van?

真係世一中堅

條路就自己揀

老母國家隊勁到

老母又入

迪屁

迪比咁勁架咩？

vvd又入

未去曼聯前已經勁

Vvd 好似踢親國家隊都入到波咁
我利快d學下

坐巴士隔離條友一路訓個頭係咁chok
仲要chok到勁大力 睇到都覺得危險

又係利記荷蘭三寶入哂啲波

depay?

金融，零售呢年幾真係開始市差

靠支那緊係死啦

冇辦法，香港已經返唔到轉頭

建築都收收地皮
我地盤佬+Qs兩個身分都無咩野做

美軍來了我帶路

摘去摩佬 然後種出蘇b
皇者獌的進化 一班魚拉突大放煙花

Academic 用架嘛
冇讀書一排就會廢左

【阿諾起球場】

阿歷山大阿諾即將與 Under Armour 續約四年，繼續為該品牌代言，據了解，這分新合約的贊助費於所有英格蘭籍球員中排行第二，僅次於哈利簡尼。

阿諾打算利用這筆贊助金推動利物浦巿足球發展，Liverpool Echo 報導他已有計劃於巿內收購土地，並興建可供本地青年使用的足球設施。

咁後生就識做大地主

識玩
40歲無得做領隊都有個球場自己玩

硬係覺得高普唔識用老母

喺國家隊係咁入波，喺利就墜後踢防中

ceo黎香港

老母本身就係打攻中
高普改造佢做控球中場，都算成功既

可以去屌fsg

但係佢係利打攻中會lag

叫佢買戴巴拿

雖然我很喜歡她，但始終沒有告訴她。因為我知道得不到的東西永遠是最好的。

咁唔使買攻中啦
推lomo上去踢番攻中算

有無清唔再鍵戰 真人去屌fsg

但要買depay

LOMO攻中不如沙基利攻中
留番LOMO 後備隊長 邊爐 3揀2打防中

又反

去拉banner
Fuck you FSG Henry and your wife

有無清有相熟鋪頭做開event d backdrop/ig影相d大相框嗰類既佈置

做乜鳩

Lm

無腦

職業無高低嘅巴打

who

To CEO: HK fans always want to sell our Captain, would u listen their opinion?

上年直頭3個20+
今年

叫佢買messi
buy back 古

同行

我係牛肉分割師

Ceo, ur boss is a group of fucking greedy guys.
Can you secretly sell their yachts and get some money to buy us great players?

文員仔挑選那位

根少no.2

清今晚旅途愉快

真利

Thank you 台長

同祝

嗌我做咩

有比清祝福 出事了

無b737 max8飛架啦
唔使擔心

Boeing 今次咁撚大單，連FAA都hea個審批

古爾圖斯係唔係比拉莫斯撞親個腦

米勞列第日應該要搶番國家隊正選位

Btw我唔係咁鐘意A320
唔想A320食埋b737個市場

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，比錫達斯主席奧文（Fikret Orman）正準備接觸利物浦，商討把德國門將卡里奧斯提前送回晏菲路。在過去數星期裡，25 歲的卡里奧斯持續受到將帥不和、薪金被欠等事件的影響，使其漸漸萌生離開比錫達斯的念頭。

但係翻到黎佢有無註冊個位比佢，無只可以踢u23咋啵

No.1回家鳥鳥

返黎做後備 放米仔走

其實還可以接受，後備龍卡未算廢

做吉祥物

唔怪得ching迷軒

Model如果賣唔走.. 係咪會霸住個1號唔比AB用....?

比仔仔

唔註冊佢咪得，不過唔註冊佢，model會唔會搞事

車路士中場夏薩特：「在現役球員裡，我最喜歡的就是摩迪，他比我更像一名中場，當然，我也是美斯和C.朗拿度的支持者。沙拿是我其中一位的好友，他做到了一些不可思議的事。我會嘗試追逐他們，趕上頂級的水平。」

追逐 沙拿
加盟利記

FSG: 買佢細佬頂住先ok?

比啲掌聲比清

客套說話姐

照殺
你估細佬易買

有買人當贏添啦

前面三個 賣少一個當贏

夏世三追逐沙拿文尼一齊加入皇馬

t仔好似打得唔差

Ys

啲野hold太耐 比客嘈到去GM度
岩岩叫我入房開con call 比人話

辭職未

垃圾閪工
做埋我果份算啦

人工有

25古圖派膠

米都係無機會

腳法黎計
米完勝古

走喇屌

D客大部分都係好閪

今季英超大部分時間都由利物浦佔領先優勢，不過他們在2月份狀態不穩，令到曼城有機可乘，奪冠路途再起波瀾。前曼聯及愛華頓球員朗尼(Wayne Rooney)接受訪問時就坦言寧願曼城奪冠，因為利物浦奪冠對每一個愛華頓人都是一場惡夢。

係咪仲有張扭奧巴美揚？

耶穌又搶左綿龍件9號

25古讓番個正選比米佬啦好嗎，丟哂比利時架

又傳，祖記醞釀重磅交易！「戴巴拿+錢」換購沙拿

即deal

不了

真嘅話我唔區

加錢 你地以為落左袋仲有得拎返出黎?
大巴簡加簡就諗諗喇

同你交換工做？

好似仲有cup鳩華dee

要知道 錢入黎利係冇用的
會拿去比件死淨種亨利買遊艇

屌簡25不了

拖肥+曼聯

雜種中的雜種

咁大巴拿加隻翼 隻左翼好似幾勁 咁文尼可以打番右邊

隻左翼係雞姦朗？

想換沙拿？
尼馬麥巴比就差唔多

睇祖記post都未見過有大巴拿走人既消息全部都係利撚FF

Cls,狗鐵唔開冷氣

cls3月突發夏天

話撚左
睇下啲鳩UP文就FF到以為真

琴日唔係仲熱咩

尋晚差d想開冷氣訓

琴晚打fifa 打到流哂汗

已經開左3晚
唔開好焗好潮濕

琴晚幾難得覺得又熱又濕

但願沙拿打返起
四月大爆發

最後都差一分
做二弟

proclub?

係 知你D1啦

玩緊Apex
上哂癮

好耐冇拎title

ig啲友畫完比卡超未好煩

梁天崎暴動罪不成立
天地還有一點正氣

姐姐冇畫

對唔住囉

你咁得閒回post

台長,聽日係咪應該都係大雨多？

Deal啦

Deal了

睇精華Depay 好鬼勁喎

落左去食個kf吱24蚊飯

第三寶係邊個

係 雨勢集中係今晚同聽朝

利唔係得2個荷蘭兵炸咩？
又笠波杉？

巴布

如果hr打來話要見下team head 係咪機會大

有得見好過無得見啦

落雨又變蒸籠

如果有個希望 之後又無左會好sad
雖然作為利迷體驗開

想好似我咁希望都無好咩

喂呀唔好咁啦

去簽埋約

lucas做多件好事
說服屌摩加盟拉素

唔會 因為今晚冷鋒到 溫度會降至18度
風勢增強

咁都冇咁辛苦

呢兩個月應該都多工啦 雖然要同班fg爭

爭唔贏fg?

真利
幫紅軍球員整條後路

但係佢點解會害自己食家隊波

睇咩工種㗎咋 唔睇經驗既or轉新行咪抖平鬥賤

我轉行無經驗 好難搞

意甲養老是但啦

呵

呢排好撚頹
成個月黎唯一既好新聞

走啦

逐條街砌你冒求有條砌得入

【遺憾增加動力】

軒達臣表示三番四次與冠軍擦身而過反而令佢更有動力。

「失望經歷令我更有動力向前進，希望再次取得佳績，繼而更進一步，完成最後一步成為冠軍，呢樣野俾到我更大動力，雖然我已經有唔少出戰決賽嘅經驗，但始終未有贏過大獎盃，呢個係我下一步要做到嘅事。」

「永遠都希望做得更多做得更好，然後贏冠軍，到目前為止我地仲未做到，的確令人感到失望，正正係咁好想重新出發，再次打入決賽，然後撥亂反正，贏波而回。」

「目前英超爭奪主動權喺曼城手中，但我地會盡一切努力從佢地手中搶到冠軍，呢樣係球隊上上下下每一個球員嘅目標及願意，為咗球隊每一位、為咗利迷、為咗整個球會！為利記效力一定有壓力，有壓力去踢出好表現，滿足大家嘅期望。當然正正係咁令每一個球員都渴望效力利記，我地令自己處於一個唔錯嘅位置去競爭獎盃，依家要做就係繼續努力，完成任務。」

有人認哂罪

較早前，有傳利物浦正準備於今夏的轉會窗重開後，招攬祖雲達斯前鋒迪巴拉 + 阿積士中堅迪列治。對此，Liverpool FC - Liverpool Echo 表示，由於高普對於球隊的競爭力和進步速度感到滿意，相信紅軍並不打算於短期內，進行涉及巨額轉會費的球員收購。

終於

終於出黎否認

紅字為重點

klopp咪又係咁

即係第一句係鳩UP

唔涉及收購 但會有放售

打算在短期內，涉及大額放售

屌你老母

圖片報話利同拜仁 多仔一齊追逐緊 Hudson-Odoi

要黎把撚 咁撚大袋養唔熟

車禁轉會冇可能放

鏝
明明得佢地一個會講同市光榮

正值國際賽期間，未受國家隊徵召的球員，一般都獲得假期，據西班牙媒體《阿斯報》報道，巴塞隆拿教練華維迪也給予球員一周假期，但表示本周一、二如有球員想進行恢復性訓練或按摩、放鬆，或者進行戰術性的對話，一樣可來到訓練場，然而這個OT邀請，未有任何巴塞一隊球員響應。

真, 以為自己好勁咩

佢地要學下奶西ching

仲搵你D死老野按摩放鬆咩
自己搵女女邪骨好過

軒隊火焰射球好J好多啦
唔計！

又真係幾勁既
極有潛力既幼幼

有冇發現呢幾年d潛力幼都係nigga

潛力幼黎利即係冇得踢 唔好害人啦

nigga gay肉發達D
相比同齡其他人, 所以踢落會早熟D勁D
好似係

但點解好似無咩人追蝗個自稱世一

要de ligt正選了

鍠7000幾萬係巴西買返黎

呢條友原來真馬用咁多錢買番黎

係
好撚顛

冇 45m姐
但18 歲巴甲45m除左蝗邊有癲佬敢玩

如果當初用li種眼光買左包皮
雲爺爺

爺爺眼光不嬲好,

係險簽眼光特別好

拉素踢三後 翼衛屌摩應該ok
細lkk(我覺得差唔多水平)都踢到 屌摩隨時都可能得
可惜竟然可以比條撚樣捱到完約 依家1蚊都收唔返。。

條友仲識唔識踢波

佢出糧有工開架, 比人玩同諗康樂野好難架

sure. 反正都亂9咁踢嫁啦佢

De ligt黎利證明自己好嗎嗎

水貨都好開針

摩摩打歐陸球風ok唔錯的，
到時係拉素打到曉飛跟住比皇巴睇中，
我話嘅

佢啱意甲打快攻d隊，零防守都冇所謂
拿玻利應該啱用

依場全隊都齊心到仆街
F9好似都有衝落去鳩跑

呢埸係主場打psg?

絶殺一哥？

絕殺愛狗個場
沖埋出去既一定係

Everton
奧子個入波可能係英超史上其中一個最經典嘅入球

係呀清，唔該哂

我93分鐘電話冇電，開番笑到仆街

吹大左，單係上季屌卡果球，我相信無人超越到

睇到嗌左

睇到毛管棟好記得

本來想屌VVD求其屌一腳埋去

>>>

表情一鳩樣

咁辛苦未又係排第二

高登d公仔真係好傳神

如果靠力子同大清加埋三分贏冠軍就好笑

<

今年真係充滿着神奇力量
主場打水晶果場都係靠對面個龍門on99咁拍返粒波向後比Salah執雞
之後上場打富咸個龍門又發瘟攬人送12碼比我地

今季都冇英超應該一世都冇

dllm fsg

講得好

樓主好靚仔

全球利迷畢生嘅睇波運氣都放哂係今季發生

小妺靚唔靚

班主都好似唔志在咁個下先好野，咁好機會就放水補一補人啦大佬

評已負

咁唔上進陣間俾曼聯贏咗就知死

打富咸個龍之前打手球隊歐霸決賽靠手球贏我地，
唔使還呀？

我嗰陣影埋ig 諗住寫個story屌隊西波
點知絕殺

觀塘今日好撚熱呀

真 佢果次歐霸決賽跟返西維爾啲踢法
幾好波 成功反cup利記 記足一世

在接近加盟拉素的消息傳得熱哄哄之際，利物浦左閘艾拔圖摩蘭奴日前突然現身意大利，並與前隊友盧卡斯同遊羅馬，故有媒體預料，此子將趁機與藍鷹預簽加盟協議。對此，Liverpool FC - Liverpool Echo 指出，雖然這名西班牙後衛仍未告知紅軍是否約滿離隊，但高普的球隊對此並不緊張。

見今日咁熱
諗住著返薄小小
點知比班阿叔視姦

sorry囉

£45m 去球會 仲有£16m 係commission €70m 真係冇得走

VVD 啪啪啪

我好緊張
好驚佢唔走

真絲

我都係觀塘番工既中坑

但鍠疣都唔係踢3後

對自己球員唔好咁mean la,
G8 都試過回傳助攻同跣腳，
要怨的是手球隊ok?

唔記得係邊場

主對愛

呢場我見到入左都呆緊 呆左十秒 先反應：吓？入左？

有波睇

做到野

【踢咩位都得】

奧歷治表示只要幫到球隊，佢踢咩位都可以。

「足球係團隊運動，我一直都重申只要有機會上陣，我一定會盡力爭取好表現，發光發熱！無論我有幾多分鐘上陣時間，我都只專心點樣能夠幫到球隊取勝，我需要保持正面，隊中有好多入球好手，所以只要領隊要求我擔任咩角色，我都樂於接受。當然我渴望得到最多上陣機會，但最重要是球隊贏波及入波。」

「隊中有好多高質素嘅球員，我地都係要專注每一場做得最多，爭取三分，呢樣野係我地控制範圍之內。當然我地目標係贏晒餘下每一場賽事，我地深深明白只要能夠做到，就有機會贏到冠軍，我地有一班好好嘅球員，依家要保持正面，繼續努力。由操練做起，每一課操練都要做得盡善盡美，繼而比賽中發揮得最佳一面，無論最後結果好與壞，我地都要抬起頭勇往直前，到季尾再回首成果。」

「我喜歡擔任翼鋒，其實喺青年隊期間我都會擔任中鋒及翼鋒，所以對兩個位置都駕輕就熟，大家近幾年可能較常見我出任中鋒，但我好享受擔任翼鋒。我享受與文尼及沙拿(對屈福特)合作攻堅，因為佢兩位都係出色嘅球員，而且令我踢起上黎會較為舒服，更享受球賽。作為一個攻擊球員，我喜歡有更多空位發揮，我認為自己當日表現的確唔錯。」

原來咁多利子都係觀塘返工

有冇幫襯百里香先

舊公司都觀塘

打翼有得出奧一招

踢咩位都得 咁又多個左右閘/攻中

唔洗買人了

高美斯 復出 > 新中堅
100分 > 新10號

wilson 新2翼

無英超的週末

whoever lewis brewster 全面上位

力子其實唔錯，希望俾多d game time 佢
替一下前面三個
期待力一招

你地有無食百里香

brewster 影都無埋

大傷到咁
應該

屌拿聲邊個發明國際賽

冇

我都無
係正樓下都無去食

阿當莊臣服刑3年後獲釋 父親凌晨駕車接出獄

話咁快3年

唔近果頭果陣係大坑渠果邊

咁都出post係咩玩法

【又去拉素？】

早前拒絕續約的小將前鋒 Bobby Adekayne 勢將離隊，估計很大機會於季尾以自由身轉會拉素。

Avengers

古囝回家

又出走，跟著又話返黎
當我利係洒店呀

3折收回
deal 唔 deal

聽晚有無 Agger ?

好心聯賽進入最後大直路就咪鬼踢國際賽啦
D人踢到傷左咁點
大牌球員可能驚傷又詐病

正到扯旗

Taa抖幾耐到 條撚樣又詐傷約炮

睇到依家仲積極訓練 暫時出親都有表現 效果幾好 真係幾感動下 如果成日有波入 真係唔介意佢球球奧一招

褲帶鬆左左

點解可以咁熱

今季入到4強又多50m
fsg好唔好意思唔買人呀

Same here

有奧狗

Stevie

熱死喇屌

有mcateer

剷撚死奧狗

原來力子先23歲
仲要係人渣果陣就簽
果陣FSG孤寒又度縮
我諗力子都仲逗緊垃圾級人工
下季留黎做後備都好過留大清

最好係咁，唔想見佢上電視鳩噏
見到佢懶係野咁扮分析就想作嘔

油畫繪一半 台詞寫不過半

啱啱先聽完

喂天才 為何我們 卻是無後半

香港都咁多人叫佢選總統

玩 fm 買咗 florenzi 諗住做右閘正選，點知傷一年
而家用軒踢正選，每場起碼過 7 分，勁到

打fm , 一有球員傷超過3個月
我就會reload

呢件正一統戰小前鋒

只能怪綠營自己太柒
搞政治又唔得
搞民生又一鑊粥

樓上

goodbye 清潔部經理

頭先條友講咩毒蘋果
佢痴埋去大陸, 真係掂一掂就中毒嘞

有人拎佢同 trump 比，正一 on 撚柒鳩
呢條口水佬，一啲政績都冇，最識就係造 noise，好明顯背後係

度天隊長

屌唔好呀

聽日開放日

ching有緣再見
我們不會想念你的

死之前放多幾張啦

a moment of silence
to our brother banned by lihkg

又一位兄弟要上路

Today is a bad day to dieeee

清潔部經理 2019年3月22日下午11時20分
宣佈正式死亡
再見啦

立個紀念碑ok?

碑文寫咩好

放埋第2張出黎 唔舉報你

忠直烈士manager紀念碑

捨已為人 浩氣長存

咁都有烈士

屌做咩事呀經理清自爆

跟住一大段野

條女咩名

我屌唔好推

連尼住高抬貴手

狗竇都有自爆

Manager好人黎，佢唔應該咁早死

唉 死前教大家 點樣熄左airdrop

Btw,唔好bam我

膠劇劇本通常好人早死

松岡
正到仆街

idog
airdrop好方便呀喇 睇啦出事喇

手機台an狗終於有例子可以反駁

有D想禁檢舉

好慘

冤有頭債有主

又搞乜

喺街食緊飯俾人望到
好尷尬

清温書啦

咸濕仔

不嬲熄藍芽，

同埋雙修才是皇道

EK?

反開有條路

痴線
究竟點樣反成咁

有無死傷

UT出咗Stevie SBC!!!!!

求名？

阿根廷

現場睇緊英撚，丁力比哥狗教過，拍埋其他人到真係超超地班

辛祖都幾好波，夠快，有技術，用波都算合理，有下通坑過人，仲要英人，可唔可以買

skipper 踼國際賽但唔場歐聯

阿根廷果種廢

250戴帽 軒好似唔係好開心咁

250勁到....

光頭佬可唔可以改善埋250啲跑姿啊dllm

邊位師兄

唔好搞人啦 我前幾日見到 小朋友黎咋

250真係勁左好多

When I feel blue in the night
And I need you to hold me tight 😔

估唔到利post都有人自爆而唔係牙正

我軒係ig post 咗同250 合照即刻比人屌到反皮

合照唔係問題 你睇佢講咩

同 show great character 差唔多

即刻賣左隻91謝隊做先

下年佢都唔係隊長啦...

我都賣咗89
今晚做

同埋出左隻LB水貨 ST vvd係咩玩法

係 好on9

做完睇下夠唔夠錢做埋villa黎連flashback f9

我無做t9
有做佢真係必做villa

做左t9不過棄左game了

我呢排都半棄
而家出Stevie sbc
做埋就輕鬆玩算

冇時間玩
棄左了

唔使迫自己玩我都得閒先玩
不過今集算襟玩了

我拎哂d錢去玩draft
享受下抽神卡既快感

玩過次 用過91告魯夫 勁到喊

出多幾幅先走

Juventus to offer Liverpool Dybala as part of stunning £175m Mohamed Salah transfer bid

唔怪得你棄

Dybala加75m

沙拿去祖都冇咩用
有c朗都唔到salah發圍

175m + dybala就可以考慮

又錢又巴拿

大巴拿有無差成咁

不了
點都留沙拿

ea送個mega pack中隻黑卡 廢蘭癲奴同vidal
又慳返啲錢砌謝隊

咁呢個當然
但我覺得大巴拿有d慘
明明早幾年仲講係迪比亞路接班人

我都中張naldo
加埋之前儲落卡斯施治法卡奧呢堆肥料
真係唔貴

屌我要哂呀
留沙拿買大巴

其實係祖記唔識用姐

有無考慮過開82既感受

佢國家隊都冇正選

Salah 75m 都放la

上年好撚勁好似 入廿幾球
牙朗黎左食左屎咁
應該又係個種唔做主角會廢幾倍好似古狗咁

老虎蟹都放啦

老虎隻臭蟹緊係放

好彩今晚都有利睇下
唔係真係悶到抽筋

仲有一個禮拜就夢醒

鏝要醒了

屌你比清

你老母

呢個禮拜有fernandinho開咩

同美斯撞位呀大哥

其實佢幾勁
今年真係有牙朗係到, 重心又唔係佢先數據差D

喺中東了，去揾油王踢走fsg先

有冇叫幾件中東雞

普金黎架 87好過冇
砌緊88rate果個

長短週真係好戇鳩

一球嘢
幾撚抵

做唔做stevie sbc?

No la no money
放緊年簡想換古列治試下

好過無

週週都係長週

幾粒鐘起身返去坐

屌 今晚又返夜

冇被bam既

好想我比人bam咩

利post貼圖唔會比人ban
咁我以後貼J圖 唔洗就住就住喇

G 持

希望ali下年會勁d
今年數值唔低低用落柒柒地

返5日半同6日既工都唔會考慮 休息少人一日

#OnThisDay 3年前嘅今日，朗奴高文率領修咸頓喺主場0:2落後嘅情況下，憑藉沙迪奧文尼梅開二度，最終以3:2逆轉擊敗利物浦。當時沙迪奧文尼同雲迪克仲喺修咸頓效力。
手腳記唔記得呢場

記得啦心諗呢個nigga咁勁既

要有人檢舉

屁馬係IG屌鳩人都罰？

屌今日又凍番咁多嘅

好似打風咁

涼返咪好

啲天氣好怪

入波冇表情，個樣勁串

台長下星期係凍定熱呀
好難觸摸呀.jpg

頭2日涼 之後熱

If you can beat them, join them

請問下星期六燒得烤未

@包皮Baby

得啦

快手喎

台長好準
今日真係想落雨

係咪今晚十一點對a米 名宿賽？

利物浦名宿+多家姓奴混血賤種 對 A米名宿

冇波睇真係好撚悶

但文尼嚟咗之後第一場對修咸頓 俾vvd完封 0:0完場

砌緊villa用曬啲錢就算

望住啲physics就嚟想撕爛佢

100分

加油溫書啦
想有多四年避風塘就要比心機

Yes輕鬆玩算啦

老虎雲都放啦

疽咁撚乞衣點會出175m

巴打有冇話想特別 aim 讀邊科？

老虎雲送都要送走佢

貼返75m送走佢

唔同我埋堆唔洗旨意留底

一齊走

之前都有
但係慢慢開始搵唔到個目標
連大學揀咩科好都唔知

你expect你有幾多分？
中英數通E1 E2會大約係咩成績

好想繼續係uk讀書 無憂無慮

幫緊個中學生補習

仔定女

溝女？

等做11哥

加油
前年考physics都係r爆頭

今晚有明叔睇？

岩岩去完大交合參觀

今晚幾點

去謀朝篡位

拎左台長簽名

扮完吉祥物啦？

中英應該頂盡4
其他4科都可以搏下5嘅

使咩我扮

呢家中學學呢d

唔好諗太多啦，而家專心溫書先
考完再諗讀咩科都唔遲
我嗰時仲要填錯咗，好彩最後都冇事

今晚幾點有得睇謝隊

11 好似

今晚場波邊個有份踢？

水貨

水貨不要走

最主要係唔好咁高估自己
學校predict冇撚用 我每科低一分
同埋有三大offer咪撚咁傻仔去讀其他

與簡同行了

水貨唔似忘恩負義
佢有今日既名利都係利同高普俾機會佢

挽留

血小板大個咗

題目內容錯誤，無效

緊係補學生妹

人渣

04 年嘅題目黎
好似仲未錯？

利物浦傳奇隊名單
球員：謝拉特、冚家剷、加歷查、科拿、麥馬拿文、麥卡迪亞、杜迪克、丹尼爾艾格、希比亞、格連莊臣、路爾斯加西亞、古積特、魯殊
領隊：杜格利殊

無 Agger ?

AC米蘭球星隊名單
球員：派路、卡卡、馬甸尼、哥斯達古達、迪達、岩布仙尼、卡富、加度素、恩沙基、尼斯達、雷哥斯達、史譚

我有女朋友
唔會食小妹妹的

又有得睇JC派膠

Sor

有牛牛

戀愛了

有雲雲

係呀剷

想問下東網使唔使登記先睇？

真利認證

烏妹黎

Jedso sexy

但係佢walk alone
Thanks Salah

水水

Barcelona to Give Philippe Coutinho 'One Month' to Improve Before Deciding on Potential Summer Sale

背痛未好返啫

如果歐聯贏到疤

今晚打ac米蘭？

文尼去皇馬
沙拿去祖
費明奴去巴塞

雲迪克踢前鋒？

古天樂回家

抵撚死
仲記得條撚樣貼錢走個樣

神軒踢前鋒

波圖都未過

你老尾仲遊水
死翻去練單刀啦

好多人讀完大學都係未搵到目標 更加唔好話中學生 宜家盡左做學生既責任先 目標好多時唔係你主動去搵 係你不經意之間發現的 如果你屋企唔係有經濟壓力 宜家就唔好諗咁多 享受下青春先

可能特訓

有拍開nudes

練完翻黎踢就會變下下飛機

點search
Static or dynamic

加度素教緊波都咁得閒黎英國踢波

Physics補下習多啲問問題就識啦
而家仲有咁多YouTube片

今年dse?
俾心機考完先諗咩科啦

Ching sick ball

呢個真
揀咩科都係睇你有幾多分

新猛虎射球，吹飛埋對面個龍

好想打binno 但唔記得買料又懶得出街打

點解有XX而冇沙比啊！

啱啱先打完

今晚幾點 扮工果時睇
係咪 東網直播

琴日打完 附近有無稻香呀
830開始 160一位 質素食得落口

Manager 好掛住you

佢仲未被ban咩

再檢舉多一次了

屌又要返夜

比清比條生路行下ok?

放多幾張

未ban前 貼多幾張J圖 益下街坊

返夜好
返夜夠熱鬧

無啦 無神神有人send咸相比你都幾得人驚
我懷疑係附近有兩個男仔 揀錯左手機名

係可以上下網 入黎吹水
返親夜都開扮工模式 扮做文件
其實係到上連登/mingpao jump

Please turn to page 16 of your answer book, read the photo carefully. Repeat , read the photo carefully

返黎 入50 51 52球ok?

@連尼住 仲未ban?

計埋我得兩個同事 唔好熱鬧
靜靜地過一晚就得 唔想做到仆街

仲有既
不過佢地好多時都靜靜地陪人
好少出聲

今晚冇波睇

大把朋友陪住佢

講真我果到啲人癲過鬼 真係什麼鬼也不怕
佢地唔搞事 我準時收工就ok

Declan Rice利可以諗諗

10號位好似緊火啲

去開麥花臣附近果間富盈
雞煲任加雞 最重要係勁多mk妹去

fekir/ coutinho ok?

ok

Mk妹妹

你有時間食雞煲既咩

好串

琴日食既時候見到 稻香一至五 晚市
有1蚊原隻燒雞食 不過要兩個人先有一隻

回家吧！

所以都好耐冇去

我以為佢既人生得做野同訓教咋

佢D紋身好柒

同埋長頭髮真係冇咁好睇

猁係世界笑話

轉行吧!

1人一隻時 見人食剩一隻 廚房一陣又出番比下家

佢今次係原隻上 唔會斬 比手套你用手撕黎食
一黎慳功夫 二黎唔洗比人懷疑

原隻
不過鐘意肥牛多D

支持

台長
入夜後清涼 依種天氣係咪唔會落雨

原來台長個人咁串架喎

可能會有細雨

我份人好友善ga wor
利子們投個票啦
台長份人好友善
台長份人好串

要帶遮

負皮領先

滴滴雨點仿佛似流淚

我好失望

比左個

國際賽期無波睇
好彩仲有隻狼玩

雖然宜家係正皮多

但竟然有負皮出現

係咪比清你俾左負皮啊

我都未比
但陣間就4負皮

今晚幾點踢？

真係4負皮

見到就覺得煩

及早轉行 唔好害人

但我仲未比喎
宜家我比正皮, 64

本身覺得今晚有波睇應該會開心，一諗起會見到隻明縮就火到嚟

好掛住她

今晚開波時負皮多過正皮就退出利post

屌對面fifa icon陣咁

幾時先有波睇悶到

估唔到台長你走得快過清潔部ching

理撚得佢
謝仔古治艾加

第一次去現場睇波就有得睇謝4

呢場咁正幾錢波飛

屌你個個爆機陣

8:12

我就正皮嘅

11點開波 終於搵到個時間

me2
挽留

【名宿正選陣】

就快晚上 11:00 就開波！大家可以上 或 LFCTV 睇直播！如果你地報咗名嚟我地活動，就梗係可以同埋大鳩如同陳公子現場一齊玩啦，等陣見！

正選：杜迪克、莊臣、加歷查、希比亞、艾加、堅尼地、謝拉特、凡美、加西亞、科拿、古治

後備：麥馬拿文、麥卡迪亞、艾德烈治、查奧爾、貝加、施斯、戴奧、韋斯達維特、史米沙、奧雲

From Kop End Fb

台長要成為反利在公海開我地拖了

Mcateer後備席踢鳩條撚樣

屌 眼花刪錯人

撚下隻moment stevie先

仲刷緊objective 果三張

Weak

屌奶星
啱啱溝到條女今既原本想坐公園打下茄輪
比個垃圾天搞彎哂

換入賓館kiss

開房聊天啦

開房錢都唔想出

迷軒果班都係孤寒

關我撚事

但如果今季冇老母幫下亞諾應該失好多波

我第一個比正皮 挽留台長,留家吧

癡撚線 10:17

我願意用經理被bam換取台長挽留

復仇者聯盟

台長有17個仇家

想問東網直播有冇YouTube live ???

我反軒黎

利

有冇link

東網

謝隊

準備開波

點解冇肥賓

咪出奧X thx

原來有查奧爾

出佢比加度素鏟斷腳

AC個陣好撚勁

宣佈退出利post了

14年前回億又出番黎

屌國泰成日轉機型
想搭下A350都唔得

佢嘅歐聯冠軍數目>利記全部正選

後生d

科拿個肚腩大到

加度素

致敬

玩留

派路

OK 唔退出了

比走位波

隊長：

3:3 有冇得射12m

神奇，頂級，超卓

一齊番高登

唔想聽黃興桂

古治好勁

＃755

聖母峰

打迫搶想跑死人咩

冇D堅持

倒掛

古治仲係咁正

杜迪克好似後生過十年前咁

恩沙基老左好多

大隊長仲有D功架

Shoot 都唔識既學人講波

代摩仲得

換人了

呢場無限換人名額？

3分鐘

屌 君子

冇舒夫真高

個阿伯

終於可以參與即討

屌你仲唔換暴斃都似

邊個開薯片,啲包裝聲入晒咪

條女哪誰

睇 lfc go 啦

PETER 可唔可以收聲

隊長仲好有中場大腦feel

有人噓謝四唔出奇既
slip走個英超

最fit係佢啦 前年先拎完title

好正，長傳

佐彈右彈

仲好講名宿節奏慢 屌你講嘢仲撚慢

唔識英文就收嗲啦

屌黃興桂好撚嘈

派路d波舒服到

Agger重好型

煩到 拋完書包未

卡富真心勁

大帝

屌你爆哂咪咁

屌那星君子勁到

組織勁過宜家隊利

加西阿

peter

回家吧

啲進攻仲流暢過而家隊利

通得好靚

好感動

仲勁過宜家果個

VVD都反

神軒呀

馬典尼真係好靚仔

隊長後備出黎踢10分鐘都好好j

謝隊真正box to box中場

gj

係咁噓謝隊

除咗ON9CC之外，仲有邊到有得睇

係咪叫隊長shoot咋

堅嘘喎，我都以為聽錯

梳 唔記得左

雷哥型撚到...

G持台長

唉 點解要咁

a米球迷噓謝隊

點解要噓
真係無撚腦

科拿

1:0

robbie

fowler

Goal

好撚勁

射手

科拿走得仲好過水貨

阿強可唔可以返嚟教樂子傳中

GJ D出波仲好J過TAA

一定係叫shoot啦 點會噓佢

係叫佢 “shoot”
次次元老賽都有㗎啦

神真係神

sad...but true
利伸，迷沙

係囉

shooooot 呀

肥得好CUTE 起唔到身

英國啲白皮豬唔出奇

大家都係拿 差咁遠

咪係
啲講波佬真係

而家嘅科拿都勁過沙拿

叫shoot呀

明明叫shoot
班講波以為噓謝隊

沙拿今年定上年都有一球呢d腳面彈入，有沒記錯

連呢度都有人咁on9 唔怪得講波佬啦

想問咩台咁on9

點解gj 傳中勁左咁多

On99

東網班人係聾定唔識英文

咁難得紀念
今日就到A米反cup啦

芥蘭強仲幾勁

仲有條友話會唔會有獌迷入場

謝拉他咁都唔shoot

控落嚟仲勁過文尼

隊長整番球啦

笑撚死人咩，叫網民上黎講啦你出番去啦

忽撚左 仲話試過boo鳩君子插水

古治好癲

古治cls

睇派路踢波真係好舒服

派路真係瀟灑到

無處不在

tk

k18好狠啵踢得

牛牛

洗唔洗咁狼死呀

等奧狗出黎先鏟勁D啦
好驚傷

gj>>>taa

古治岩晒高普

古治搏到

而家既派路>佐仔

古治打表演賽都博到盡

好掛住新界牛

米拿+古治

新界牛個名你估流㗎？

桂神係咁串25狗?

jc老到

比拿美

桂神好嬲.....

黃興桂好撚煩

隊長變左不射男

不射男

連懷斯

古治不如復出打利啦

遲到邊個入波

gj助攻科拿

古治個覆蓋面仲誇張過M7 Jelly

dudek仲勁過卡膠

jc 咪撚咁狗啦

dudek

壽星公

勤力11人

真係好痴線

原來有Ambrosini

有愛

唔洗講啦

大家都係歐聯決賽失三球之嘛

點解G8咁多人boo

咪講啦

時間過得好快
咁就40min

shoot下話

聽左幾次都係boo

jc>kaka

一次過睇到古治、加西亞同艾加真係好開心

謝隊會唔會好hurt回家都比人噓

都話係shoot

點解會叫shoot

班佬好正

好似boo

加西亞

shoot點會咁沉...

最左邊果個係我中學同級同學

叫 g8 shoot 有幾出奇

有冇睇利黎香港果時呀,古天奴一拎波都成炸大叫shoot啦

友誼賽嚟講算好睇唔悶

都話係shoot，您見佢後埸拎波就唔會有聲，一到前埸四十碼左右就會叫，愈大機會愈大聲

無啦啦係中場咁遠都叫shoot做乜鳩

Shoot 呀 大佬 就算唔清都估到唔會係BOO啦

遠射王

話BOO個D係咪第一日睇波

佢走嗰季最後幾場都大把人叫佢shoot啦

做咩要her謝隊

派路啲波仲係咁有味道

但算少入波

你入下場睇港超，D阿叔係咁

你地留意下
佢後半場攞波一粒聲都無
擺明係叫佢 shoot 啦

四十多碼聽過未？

都算認真踢 卡卡果球表演賽都比佢入啦
杜迪克又飛到盡

自然反應啫

40多碼

成班好認真

應該學下卡膠果D自然反應
望半秒先落地或者唔落地

咪係，咁都話boo ，on99

成班第一日睇慈善賽？

留意到有人反君子

利物浦和曼城在英超為爭冠激戰，然而有人質疑領隊高普（Jurgen Klopp）用人調度的成效，其中一個問題是沙基利近日被棄用。利物浦喉舌《Liverpool Echo》分析指，高普是基於防守結構和表現穩定性而決定收起沙基利（Xherdan Shaqiri）。

咪係，踢咁多場次次都咁叫shoot架啦

如果係boo，佢重會成日出來踢獻世咩 你估係奧雲呀，面皮厚到咁

好過利對fullham

一陣奧狗出黎就知shoot同boo既分別

撚有人會boo Stevie咩

卡膠自然反應係縮手

CC仲未退休

比多啲agger 近鏡就好

牛牛呢個半場

會啱啱好係格拉底穿過

jc 退休果場 jc 一過半場都叫 jc shoot 啦

應該係新利

我都唔想見到奧狗落場斷腳/整傷

其實係噓都噓奧雲啦

當年啲winning回憶出哂嚟

姐係想見到更傷?

奧狗

仆街明叔

屌暴聯名縮

曼聯名宿

果場好似真係射左球 中柱

食屎啦奧雲

死獌狗屌你老母

CC都要踢番右邊

CC出得好過TAA

巴西法拿根

唔係話踢過利就唔踢得曼
但你做得出就預左人唔鐘意你
咪當自己係名宿收兩家茶禮

link??

GJ打左

東網 睇體

屌你奧狗仲有咁多掌聲

仆街啦奧狗

曼聯明宿

英撚好似又冇人boo奧狗

好想入波咁

CC老左都係靠硬爆

桂神又串鳩奧雲

agger仲好fit好型

agger bb

力力咁都唔入

派路CLS

黑哨利

直線盤球

派路同沙拿好似樣